9號就快到 班人猛話停黎明

停啦停啦
搞工會啦 搞啦
黎明行動精髓在於攬炒，你班撚屌猛話乜乜柒柒，照下塊鏡，問自己有冇準備攬炒既心先啦。

咁你都回應下人哋啲論點啊

而家講緊係咁俾人捉又做唔到停擺個效果

今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

俾人捉左好多喎

推

由八五already 叫停
只係你地唔聽

連登總有人話點解會有人停xxxxx
又唔睇其他人反對嘅觀點 一言堂
一黎就話人休息撚

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

1土

啲狗見引唔到人送頭就唔高興

工會呢？

停啦停啦

會影響民意

最擔心d學生，著住套死人校服加對爛鬼波鞋點會跑得快

呢度全部都係鬼， 目標梗係政府， 踢波都會受傷啦莫非你唔踢咩

睇唔起你班香港人

話名目標攬炒， 犧牲一定會有， 唔好再問犧牲咗咁點算， 記唔記得兄弟爬山

黎明行動已經影響咗好多中環金鐘 mnc 大機構， 如果而家停就真係全功盡廢

你要休息你嘅事

樓主三毛風向撚mon po狗分化撚

係要黎明就多d人 少少咁去無用架

黎明根本攬炒唔到經濟
真正要攬炒罷買已經好有用